[解夢]發夢見到自己心愛既女仔死咗, 姐係咩意思?

唔係自己殺,
亦唔知邊個殺,
只係從朋友口中得知,

夢到咁姐係咩意思?

即係佢死都唔會鍾意你

追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。

姐係你夢遺囉 死毒撚

幾時收皮

即係佢俾個mk仔中出

證明樓豬係les